尖東橋潛力連儂橋

黃到金

貼貼

襯未有大戰前做多d呢d工作先

似隧道多過似天橋

[ 連儂牆精神攻擊 ] 用文宣將藍絲廢老 往 死 裡 打 ！(內有大量核突長輩圖，傷眼慎入)